放假又覺得悶

垃圾

無野做。。。

返工啦

點解一定要搵野做? 奴才

聽日咪返囉屌

我話依家無野做
點解個個諗左去返工

我唔係指返工 奴性垃圾

蝦毒撚 無陰公